推張建忠出台，警察即刻出嚟小鬧大幫忙，等

有人可能以為張生俾警察鬧完，市民會容易D接受佢，覺得之後市民會認同佢可以接手嚟收拾殘局，恭喜張生就快 acting HK CEO.